千萬不要讓政府通過引入外勞條例

阻你5分鐘，睇下新加坡總理李顯龍的訪問

香港已經學不到人地新加坡的優點(住屋)
仲要引入一直困擾新加坡年輕人的問題
香港政府你們是為香港人民服務嗎？

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：